銀行撚入 新手一問

想問下係唔係就算冇bonus 都會調整人工？ 咁如果新入職 起佢調整人工之前 過到probation 會唔會有得調整？

奉旨咩

到時有咪有 冇你都冇計
depends 你做咩位 咩department
正常會有啲rule
例如fg join bank頭一年一定乜都冇
或者10月加左人工 咁3月bonus 就唔洗諗
利申見過人做某大行幾年又冇bonus又冇加人工